# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Translators:
# Translators:
# Ford Guo <agile.guo@gmail.com>, 2014
# Genlin Jiao <jiaogl@pkusz.edu.cn>, 2015
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Mayan EDMS\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-01-27 15:56-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2015-01-07 02:01+0000\n"
"Last-Translator: Genlin Jiao <jiaogl@pkusz.edu.cn>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/mayan-"
"edms/language/zh_CN/)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: forms.py:25 links.py:13 links.py:19
msgid "New holder"
msgstr "新建权限"

#: forms.py:42
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: forms.py:45
msgid "Groups"
msgstr "用户组"

#: forms.py:48
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: forms.py:51
msgid "Special"
msgstr "特例"

#: links.py:9
msgid "ACLs"
msgstr "访问控制列表"

#: links.py:10 links.py:18
msgid "Details"
msgstr "细节"

#: links.py:11 links.py:20
msgid "Grant"
msgstr " 授予"

#: links.py:12 links.py:21
msgid "Revoke"
msgstr "撤回"

#: links.py:15
msgid "Default ACLs"
msgstr "默认访问控制"

#: links.py:16 views.py:379
msgid "Classes"
msgstr "类"

#: links.py:17
msgid "ACLs for class"
msgstr "类访问控制列表"

#: managers.py:118 managers.py:130
msgid "Insufficient access."
msgstr "权限不足"

#: models.py:25 models.py:67
msgid "Permission"
msgstr "许可"

#: models.py:51
msgid "Access entry"
msgstr "访问入口"

#: models.py:52
msgid "Access entries"
msgstr "多个访问入口"

#: models.py:88
msgid "Default access entry"
msgstr "默认访问入口"

#: models.py:89
msgid "Default access entries"
msgstr "默认多个访问入口"

#: models.py:108 models.py:111 models.py:112
msgid "Creator"
msgstr "创建者"

#: permissions.py:7 permissions.py:8
msgid "Access control lists"
msgstr "访问控制列表"

#: permissions.py:10
msgid "Edit ACLs"
msgstr "编辑访问控制列表"

#: permissions.py:11
msgid "View ACLs"
msgstr "查看访问控制列表"

#: permissions.py:13
msgid "Edit class default ACLs"
msgstr "编辑缺省的ACL类"

#: permissions.py:14
msgid "View class default ACLs"
msgstr "查看缺省的ACL类"

#: views.py:48
#, python-format
msgid "Access control lists for: %s"
msgstr ""

#: views.py:50 views.py:402
msgid "Holder"
msgstr ""

#: views.py:51 views.py:403
msgid "Permissions"
msgstr ""

#: views.py:98
#, python-format
msgid "Permissions available to: %(actor)s for %(obj)s"
msgstr ""

#: views.py:105 views.py:434
msgid "Namespace"
msgstr ""

#: views.py:106 views.py:435
msgid "Label"
msgstr ""

#: views.py:108 views.py:437
msgid "Has permission"
msgstr ""

#: views.py:181 views.py:272 views.py:516 views.py:593
msgid ", "
msgstr "，"

#: views.py:182 views.py:273 views.py:517 views.py:594
#, python-format
msgid " for %s"
msgstr "对 %s"

#: views.py:183 views.py:518
#, python-format
msgid " to %s"
msgstr "到 %s"

#: views.py:186 views.py:521
#, python-format
msgid "Are you sure you wish to grant the permission %(title_suffix)s?"
msgstr "确定要赋予权限 %(title_suffix)s么？"

#: views.py:188 views.py:523
#, python-format
msgid "Are you sure you wish to grant the permissions %(title_suffix)s?"
msgstr "确定要赋予权限%(title_suffix)s么？"

#: views.py:195 views.py:530
#, python-format
msgid "Permission \"%(permission)s\" granted to %(actor)s for %(object)s."
msgstr "权限\"%(permission)s\"被赋给%(object)s的%(actor)s"

#: views.py:201 views.py:536
#, python-format
msgid ""
"%(actor)s, already had the permission \"%(permission)s\" granted for "
"%(object)s."
msgstr "%(object)s的%(actor)s已经被赋予\"%(permission)s\"的权限"

#: views.py:274 views.py:595
#, python-format
msgid " from %s"
msgstr "从 %s"

#: views.py:277 views.py:598
#, python-format
msgid "Are you sure you wish to revoke the permission %(title_suffix)s?"
msgstr "确定要撤销权限%(title_suffix)s么？"

#: views.py:279 views.py:600
#, python-format
msgid "Are you sure you wish to revoke the permissions %(title_suffix)s?"
msgstr "确定要撤销权限%(title_suffix)s么？"

#: views.py:286 views.py:607
#, python-format
msgid "Permission \"%(permission)s\" revoked of %(actor)s for %(object)s."
msgstr " %(object)s的%(actor)s权限\"%(permission)s\"已经被撤销"

#: views.py:292 views.py:613
#, python-format
msgid "%(actor)s, didn't had the permission \"%(permission)s\" for %(object)s."
msgstr "%(object)s的%(actor)s没有权限\"%(permission)s\""

#: views.py:346
#, python-format
msgid "Add new holder for: %s"
msgstr ""

#: views.py:347 views.py:477
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: views.py:381
msgid "Class"
msgstr ""

#: views.py:400
#, python-format
msgid "Default access control lists for class: %s"
msgstr ""

#: views.py:428
#, python-format
msgid "Permissions available to: %(actor)s for class %(class)s"
msgstr ""

#: views.py:475
#, python-format
msgid "Add new holder for class: %s"
msgstr ""

#~ msgid "List of classes"
#~ msgstr "List of classes"

#~ msgid "permission"
#~ msgstr "permission"

#~ msgid "creator"
#~ msgstr "creator"
